2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

姚子羚v郭藹明
朱茵v張沛樂
梁嘉琪v陳庭欣
李施嬅v劉穎鏇
吳嘉熙@SGv杜如風
游蕙禎v朱晨麗
梁凱寧v黃智雯
譚嘉儀(模)v陳華鑫
車泳希v陳逸敏

甲組第十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-11-26 12am-10pm

(5)姚子羚vs郭藹明(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-26 12:02am-10:02pm

(8)朱茵vs張沛樂(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-26 12:04am-10:04pm

(6)梁嘉琪vs陳庭欣(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-26 12:06am-10:06pm

(4)李施嬅vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

以前嘅朱茵實在太正

2017-11-26 12:08am-10:08pm

(16)吳嘉熙@SGvs杜如風(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-26 12:10am-10:10pm

(10)游蕙禎vs朱晨麗(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-26 12:12am-10:12pm

(13)梁凱寧vs黃智雯(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-26 12:14am-10:14pm

(7)譚嘉儀(模)vs陳華鑫(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-26 12:16am-10:16pm

(14)車泳希vs陳逸敏(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽抽籤結果

香港女神總會盃第三輪秩序 每日賽事開始時間均為當天凌晨零時

第三圈比賽日1- 2017.12.13
(乙)湯洛雯vs王敏奕(乙)
(超)張曦雯vs朱智賢(乙)
(甲)陳嘉寶vs文詠珊(冠)
(超)趙慧珊@SGvs游蕙禎(甲)
(甲)黃智雯vs沈卓盈(冠)
(超)苟芸慧vs岑麗香(冠)
(冠)林泳淘vs林穎彤(非)
(超)朱千雪vs陳穎欣@SG(超)

第三圈比賽日2- 2017.12.14
(超)謝安琪vs陳法拉(冠)
(非)陳靜vs簡淑兒(超)
(甲)劉穎鏇vs簡幗儀(冠)
(超)李靜儀@SGvs杜小喬(超)
(超)倪晨曦vs陳嘉倩(超)
(超)林嘉欣vs鄧麗欣(冠)
(超)麥明詩vs馮盈盈(超)
(超)李佳芯vs陳瀅(超)

推

姚子羚v郭藹明 37(+3)-8= 40-8
朱茵v張沛樂
梁嘉琪v陳庭欣
李施嬅v劉穎鏇
吳嘉熙@SGv杜如風
游蕙禎v朱晨麗
梁凱寧v黃智雯
譚嘉儀(模)v陳華鑫
車泳希v陳逸敏

姚子羚v郭藹明 37(+3)-8= 40-8
朱茵v張沛樂 26(+2)-17= 28-17
梁嘉琪v陳庭欣
李施嬅v劉穎鏇
吳嘉熙@SGv杜如風
游蕙禎v朱晨麗
梁凱寧v黃智雯
譚嘉儀(模)v陳華鑫
車泳希v陳逸敏

姚子羚v郭藹明 37(+3)-8= 40-8
朱茵v張沛樂 26(+2)-17= 28-17
梁嘉琪v陳庭欣 20(+1)-32= 21-32
李施嬅v劉穎鏇
吳嘉熙@SGv杜如風
游蕙禎v朱晨麗
梁凱寧v黃智雯
譚嘉儀(模)v陳華鑫
車泳希v陳逸敏

姚子羚v郭藹明 37(+3)-8= 40-8
朱茵v張沛樂 26(+2)-17= 28-17
梁嘉琪v陳庭欣 20(+1)-32= 21-32
李施嬅v劉穎鏇 17(+1)-28= 18-28
吳嘉熙@SGv杜如風
游蕙禎v朱晨麗
梁凱寧v黃智雯
譚嘉儀(模)v陳華鑫
車泳希v陳逸敏

姚子羚v郭藹明 37(+3)-8= 40-8
朱茵v張沛樂 26(+2)-17= 28-17
梁嘉琪v陳庭欣 20(+1)-32= 21-32
李施嬅v劉穎鏇 17(+1)-28= 18-28
吳嘉熙@SGv杜如風 38(+3)-3= 41-3
游蕙禎v朱晨麗
梁凱寧v黃智雯
譚嘉儀(模)v陳華鑫
車泳希v陳逸敏